究竟有冇人知牙冰（吳春冰）講緊咩

雖然真係好靚靚 但睇唔明

歌囉

牙冰想擦存在感??